Мотивация

центральные защитники МЮ в период с 2018 - 2023

- Магуайр
- Линделев
- Варан
- Фил Джонс (Phil Jones)
- Lisandro Martinez +
- Axel Tuanzebe 
- Eric Bailly
- Chris Smalling
- Marcos Rojo
- Max Taylor
- Teden Mengi
- Björn Hardley

в свою очередь в сборной Англии это 
- Кайл Валкер
- Джон стонс
до этого были
- Gary Cahill
- John Stones 
- Phil Jones
Реже
- James Tarkowski
- Joe Gomez
- -Michael Keane

За основу пока хочу взять 3 цз, которые играют сейас.

Вот что любопытно, да, при магуайре команда чаще прогирывает

- Магуайр (-0.110054233050413745)
- Линделев (0.1519022114735293)
- Варан (-0.05660713236097055)

Однако, если посмотреть его статистику - у него самое большой процент создающих моментов из всех ЦЗ в МЮ
(может быть его неправильно используют?) Все же он не обладает такой агрессивностью, как другие ЦЗ


для дальнейшего исследования.

Почему тогда его вообще купили?
- посмотреть его стату в сборной Англии 
- посмотреть его стату в Лестере

 
result 0.2733497598856183 (за всю игру в сборной)
за 2017-2018 до того как его купили в МЮ
0.10050378152592111



Думаю стоит еще углубиться и посмотреть сколько минут пробыл на поле игрок, прежде чем его команда выиграла/проиграла
ДА!  важно еще посчитать не только сам факт выхода, а количетсво сыгранных минут

Думаю Моур покупал Магуайра исходя из того, как как он играл в сборной 2017-2018?


Проверить гипотезу, что он более "создющий" цз нежели "рарушитель"

- Количество забитых при нем голов 
- количество пропущенных при нем голов
- вероятность что команда забьет/пропустит в его "дежурство"
- сравнить с Линделефом и Вараном
